雜大人十分愛惜港人

佔中期間落柯打話唔比開真槍以免打死香港人，佢真係好愛惜疼愛我地。

至今都冇開實彈，感謝

啱啱灣仔咪開撚左囉
之前荃灣咪開撚左囉

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！